未見過見一模一樣標題嘅post 可以一齊上熱門

證明香港人真係好中意食花生

逃犯條例

聽日就開始喇，都唔知係咪夾埋

就算冇呢單新聞都唔會改變到件事

到時一齊仆街啦, 香港人根本成班都係仆街
難為左天天琦, 同幫垃圾出頭

砧板上嘅魚都識得反抗一下，香港人原來唔係淨係識返工㗎，仲識留意八卦嘢，不過政治？都係去返工先。

香港人欠咗佢